有冇手足啱啱1.2倍all in左日本

頂啱啱0:2以為日本贏緊
見馬會仲有1.2好抵咁all in左
而家好撚驚

圖？

唔使咁爆平安鐘啦

平常心啦

利申 買咗角大

比利時(主隊晉級) 日本(客隊晉級)
1.43 2.60

3:2 完了

唔洗驚喇

完了吧

好撚慘

樓主橙

樓主唔好去ifc啊

樓主皮爾修

買左幾多

岩岩比利時贏好似19倍

場波殺唔少賭仔啦, YNWA

係啊, 啱啱0:2個球之後個兩分鐘個賠率去到25倍

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350
明愛向晴熱線：18288

0:2 7倍
利申0:1 2.9倍入左